Nou, de allereerste man die ik zie toen ik daar aankwam was De Duke.
Hij stak een rekening op voor de Royal Nonesuch - drie nachten prestaties - zoals die andere keer.
Ze hadden de wang, ze bedriegen!
Ik was precies op hem voordat ik me kon onttrekken.
Hij keek verbaasd en zei: Hallo  Waar kom je vandaan? "
